Mevr Dashwood en haar dochters werden opgewacht bij de deur van het huis van Sir John, die voldoening aan Barton Park met het kussen oprechtheid; en als hij hen naar de salon herhaald bij de jonge dames aan de bezorgdheid die aan hetzelfde onderwerp had van hem een dag eerder, op zich niet om slimme jonge mannen om hen te ontmoeten.
